聽日唔番工都要著件裇衫同班港豬逼地鐵

順便睇下班警曱甴會唔會係黨鐵入面逐個逐個搜身

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

推下

揹個大背囊

搭地鐵唔犯法,
齊做良好市民

聽日引狗襲擊勤力返工嘅人！警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

得個斜咩袋裝銀包,
希望警曱甴唔好拎走佢